有冇人老豆個樣惡到成個殺人犯咁

日日擺個咁惡既樣出黎做咩

冇

對現實不滿，只有在家內發惡

勞動行業

好鐘意人地d老豆個樣好惡 然後成個大細路咁

驚驚

無業